有無絲打因爲今晚場波比男朋友掉低左？

皇馬 對 利狗

圍爐取暖

小妹 都唔知咩係歐聯

典解要轉紅字牙

岩岩變性

男朋友要支持愛隊

只知道係足球 同今晚決賽

Me

下次揀男朋友揀個三亞聯啲傻仔啦
反正佢哋決賽一定得閑嘅